hkbn轉台/續約

請出招

打漏左係寬頻

Smt 好似係同hkbn同一條線？
個價好似唔錯

送DATA，冇咩用，本身已經有其他約簽左